收到風聽日會掛八號風球掛足兩日！！！！！！！！！！！！！！

天文台正仆街

亲